====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il en résulte des constructions nouvelles souvent peu en harmonie avec le caractère de ces villes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

